Cytus II 限時免費 快D黎Down

《Cytus II》2.3.9 版本今日起雙平台啟動限時免費下載 與初音未來合作角色「Miku」
雷亞遊戲今日宣布，旗下《Cytus II》正式更新 2.3.9 版本，遊戲本體即日起於 App Store、Google Play 雙平台限時開放免費下載。此次更新與日本虛擬歌手初音未來合作、推出全新角色「Miku」，同時收錄 14 首具有知名度與特色的樂曲。

IOS download link:

Android download link:

已dl
thanks

之前已經買左

買咗兩個月就免費
利申冇後悔買

dl左個劇情幾正
想問下有無得手機同ipad同步紀錄?